今日返到屋企，發現全屋冇人記得我生日

代表d咩？

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

agger

火鍋一定要夠濃先好食
但我覺得好味嘅點都係好味

直接無視樓主，樓主真係慘

你班仆街

你大個了

樓主生日快樂 開心返啦

生日快樂呀巴打

多謝

生日快樂!

生日快樂呀

我覺得玩就玩盡啲
直頭老人家只可以坐關愛座
其他位無資格坐
下次有廢老叫你讓座你就叫佢去關愛座
咁就可以觀賞廢老自想殘殺嘅美景

生日快樂

生日快樂 錫返

放心 我都係咁
You are not alone